尋Cindy 158雙魚

之前識得一位絲打，但我蠢唔記得左加佢TG
唔知係呢到有無機會搵得返佢
叫Cindy 158身高 雙魚座 讀緊HKU
因為記得佢果科比較特別
加上擔心呢段時間佢仲要出去實習
早排幫你係網上訂左d 口罩 ASTM lv2
希望幫到你同屋企人

如果你唔介意我呢個咁蠢既朋友
可以加我TG 拎返d口罩
因為記得你講過自己有係連登睇故事台d post
所以特登係呢到開post搵你

收皮啦死狗公

我識佢，佢講嘢好低B㗎嘛

where are you now

I in my dream

將軍澳

幫你推下啦Frankie

Thx巴打
好想同佢講聲對唔住